打機9000-9500list 求評

10年冇砌過機 唔太識野 幫手執執 減少少或者加少少都可以 最好唔多過10k thanks
會玩下大作 poe果d
1* Intel® Core™ i5-9600K $1,870
1* ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX $665
2* ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 $510
1* Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $830
1* Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6 $4,199
1* Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $750
1* Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本) $399
1* Thermaltake UX200 ARGB Lighting CPU Cooler $249
結賬總額：$9,472

火牛用到750w 有突好多

我3900x 2080 都係用650w

不過唔差幾多錢就由佢

你係full hd mon?幾多hz?

其實你可能用AMD 3600都夠

$4199 買2070s 其實唔太抵

可以考慮一下幾乎平一千的5700xt

性能average最多差5-10%，但價錢好似3299左右

不過用唔用A咭自己考慮

加多一對Ram 到32gb啱啱好10000

打機都要32gb?

係fhd冇錯
但玩多一排可能會買mon都唔出奇

純打機就intel

會多工/rendering 就AMD

sorry唔太識野我真心膠
用intel u 但用a卡會唔會有咩問題?
見人地多數砌返一套

打機7:做野/睇片3左右

Ryzen 2 打機係輸俾intel

但多工/rendering 的話唔係講笑

9700k 都輸俾 3700x 輸到仆直

Cpu gpu 唔輸同廠的

(何況intel 同Nvidia 都唔同廠）

不過amd driver 事實係廢d

我寧可你Cpu 轉amd

Gpu 用返nvidia

中央處理器
> 1 * Intel Core i5-9600K Tray
主機板
> 1 * ASRock華擎 Z390 Phantom Gaming 4 主機板
記憶體
> 1 * Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3600 MHz (8GB X 2) (CO-RM-K16GX4M2D3600C18)
固態硬碟
> 1 * ADATA SX8200 PRO 1TB
顯示卡
> 1 * Sapphire RADEON RX 5700XT NITRO+ 8GB GDDR6
電源
> 1 * Aerocool Project 7 P7 650W 白金 火牛 (十年保養)
機箱
> 1 * ANTEC P7 (PLASTIC WINDOW) *RED*
RGB / 散熱用品
> 1 * Deepcool GAMMAXX 400 WHITE
砌機方案
> 1 * Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
total 10042
擷取自飛馬電腦 -

$3750 買5700 xt 不如買返2070s 啦

Giga個張測試過係應該係最好架喎

飛馬係咪仲用緊順豐送貨？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,437

粒u想超就加多個u12a
唔超就stock cooler都ok

你張5700xt 公版？

屌 係喎 撳錯
樓豬自己轉返giga

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,588

咁樣?
想知粒U同9700K比有咩分別

打機就9700k 贏晒， no doubt

rendering R20 你自己睇下9700k 應該唔過3700分

3700x 就可以過5100

打機輸9700k 多工贏哂咁滯
但9700k一定要跟Z板 3700x可以唔洗跟x570

用9600K配Z390板超頻係常識吧，不過Z390好撚貴，而且要自己買水冷，純打機留錢上i7好過啦

中央處理器
> 1 * Intel Core i7-9700 box $2560
主機板
> 1 * MSI H370M BAZOOKA $879
記憶體
> 2 * Team Elite DDR4 8GB 2666MHz $430
固態硬碟
> 1 * SAMSUNG 三星 PM981 256GB NVMe M.2 SSD 固態硬碟 $349
> 1 * ADATA SX8200 PRO 1TB $1099
顯示卡
> 1 * Sapphire Radeon RX5700XT 8GB GDDR6 $3099
電源
> 1 * Antec Neo Eco 650 Gold $650
機箱
> 1 * SilverStone PS15 Black $288
砌機方案
> 1 * Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查 $300

$9645，如果自己砌就$9345

擷取自飛馬電腦 -

我自己再改左一改 但筆直上到10500 咁樣O唔OK?
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$799

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,638

屌佢老母又係佢條垃圾 唔撚洗理佢 你出條list都好過佢你cut走個rgb牛換番普通版可以了